五毛我是腸速入

冚家腸

聽日番唔番工

你好

返唔到

有志者事竟成

志你老母閪

唉 瞓咗 秒唔到 點呀腳交怪

我是腸

點解係腸

我是腸喎😨

我要食咗你

我是腸是會然名稱

哦

港女開新po 我要同你傾計

唔開喇唔叫春喇

叫啦我想聽你叫春

唔好咁痴線

what

開咗場大波

同who......

home...

離家出走啦

瞓街咩屌...

俾人趕要人幫嘅出句聲大把人幫啦

頭先講咗哩世都唔會好番。。

好多人幫同屋企割蓆嘅手足

咁就好心諗定後路唔好得把口。。。

幫我

次次講完就忍唔住問自己係咪要去到咁盡。。

我人都敢斬啊

我包你

我重你2kg 我哋注定唔work

2kg啫 48我掛得起架

我要心靈慰藉 我要有學識嘅boy

攬住你談心好唔好？我a0咗咁耐都好想有人同我傾下計

唔好你a0搵返a0啦

你a幾

見到佢牙都冇個樣好似心軟咗。。
但係轉頭又諗到佢真係好撚仆街

驚自爆

牙都無笑咗
使唔使我幫佢整返副

唔會啦A幾啫 可能好多人都同你一樣呢

between港女幾時出院

原來你假牙師嚟。。。。。
一諗到由細到大嗰d不公平待遇就即刻心硬咗

1~100

聽日👍🏻

唔好咁啦港女啱唔啱細佬嘅？

我話自己芽伊姑娘無人信
做人心軟永遠成唔到大事

我聽日都罷 可唔可以嚟接你

啱靚仔

ok聽日見

屌你仲以為你做濕鳩文員仔講到冇前途咁
見到佢老撚咗勁多。。。

港女幾歲
#前線巴都係靚仔
#今生只聚後勤絲

where

我份工無得升又唔會升到做牙醫只有不停轉老細
我嗰兩個都係。。。又覺得屌完佢哋好不孝

心境18

醫院

小弟實際17

@yijindecimal

.... 發完育未

發緊

無用tg

down嚟用啦

發育時期早啲瞓

啊姐用call機

血氣方剛好難瞓得着
其實係呢場革命成日令到我失眠

明嘅 點都令自己瞓吓

快啲講幾多歲啦 小弟鍾意結識姐姐架

氹我瞓

15 妹妹嚟

一日分開幾轉嚟瞓一眼瞓就瞓兩三個鐘

玩膠快啲講

少睡多餐夠啦

啲作息好亂

唔想自爆

歲數啫 好難爆到嘅

好易

我屋企有個violin tuner

好難喎 同一個歲數廿萬人都嚟緊

tune吓自己

砌吓砌吓就中

我真心想認識下你

做姑娘都幾好pay啦 btw幾時用對淨壓住我塊面洗牙
咁我真係覺得好唔gur由細到大乜鳩都要自己硬食 有d嘢講過一次出嚟就冇得收番 點都有條刺

唔好 我痴線嘅

走晒音 唯一tune得到係異性/完革命

我較翻正你好無

依家咁樣幾好

港女是咪處

你而家間唔中爆下 我擔心呀

cls

俾尹志平破咗

咸青口十個著緊十個都咁。。。

港女過千歲

is...

我唔同 我係另類我唔會咁

你好多仔仔類fans

早唞

係咪磁牆

唔好啦我真係唔同架

唔係, 磁係異性相吸, 但你係吸晒啲傻佬

對波
我就係要乜都自己搞掂冇人幫到我仲要幫埋一大一細
之後佢當撚咗係老奉
最唔gur就係一大一細兩件真係可以乜柒都唔do佢又冇意見

港女！又唔理我

港女又瞓咗

咪撚煩啦好冇。。。

世界要你取功名 但成實才是最大本領
咪見我乖乖咁就恰9mewo

痴線力場

香港人愛唔愛香港？！

樓主帶兵入暴大未? 想跟機

jjable

唔開po係咪有咩事?